# UG-Polimlje

Softver namenjen za potrebe evidencije u golubarskom društvu.

Članovi:
Miloš Kukić 25/2017
Samer Duraković 61/2017

Predmet: Vizuelno programiranje

Fakultet tehničkih nauka u Čačku
Univerzitet u Kragujevcu